不說話也知道心裡面那哭訴

希望香港早日重光。